卡斯商學院Cass 因BLM 撤回名稱

The prestigious Cass Business School, in London, is changing its name because of its associations with Sir John Cass, a 17th Century merchant and proponent of slavery.

#BAME

白人就係原罪

祖先有用過黑奴嘅都要死

政治正確戇撚柒鳩

建議所有同羅馬同希臘人名有關既野都改名
佢地都蓄奴
有貴族血統既人排隊企街幫祖先認罪

on9